有消息！！！810將會有白色恐怖。

據聞白色恐怖系由D地盤佬組成。
信吾信就由你地啦